阿仙奴4連敗 雲加：不用擔心

阿仙奴上季未能取得歐聯資格，但總算捧到英足總盃攞番個尾彩，但兵工廠今季於足總盃第三圈已出局，在英聯賽盃決賽及英超連續兩場吞曼城3蛋，於歐霸盃16強又抽中AC米蘭，主帥雲加坦言：「我不會否認，今季比上季更差，因為我們上季奪得足總盃，在英超亦有75分。我們會在季尾分析一切，不用擔心，我一向都接受現實。」

接受現實仲棟係度?

現實佢係仲棟係度！
係你地接受唔到姐

依家阿狗有45分
只要剩底幾場全勝 就會有

72分

永續爺爺
爺爺與阿妓長存